先有若蓮喪子，後有華峰喪女，下個係邊個？

林奠

死全家

放過兆波手腳得唔得

黑警喪命

*手足

er sir冚家亡

兆波喪妻

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

唔係咀咒，但真係有可能

振中喪母

黑警死全家

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

港喱廢青

大灣區名犬

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

聲淚俱下

林鄭喪屍

彭寶琴？

佢老公唔係一早死左啦咩

鼓盆而歌

黑警死全家
鄧_強

何